傻小子 妄想找到優美開始

要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

25

樓上全部躝

留意到單打狗冇回家

能共你hole hole地相處

狗先番去